點睇垃圾車俾人搶完lukaku再搶danilo

點睇？

淨係負評又唔講意見